其實任天堂WII U先係PARTY GAME之最強者，聖誔新年拎出黎同朋友玩無一部可以比得上..!

我覺得WII U 先係遊戲界最有創意既遊戲機
將坐埋一齊合家歡既PARTY GAME 創意升到極致, 暫時SWITCH都唔夠佢黎,
因為佢係一部傳統主機需要插電視, 但另一邊就好似SWITCH咁有個有一個6"mon既GAME PAD同時玩, 互動性就可以無限放大,
先黎睇下以下呢隻GAME & WARIO WII U 既遊戲影片

佢係模擬緊一個小朋友厘埋係房間偷打機但又唔可以比媽咪發現, 段片睇到你真係要拎主個GAME PAD手制玩WARIO (GBA個隻), 但電視又會不停SHOW 房間既情況要閃避, 又要玩GAME又要避阿媽突襲真係又好玩又好好笑,

呢個遊戲係用GAME PAD對住電視影相, 要捕足獵物, 又係好有創意,

呢隻多人GAME個玩法又係勁過癮, 記住係用GAME PAD對住個MON 玩, 而唔係純用手制描方向...

呢隻估賊仔遊戲, 做賊仔個位就要拎住個game pad 望住個MON仔係遊戲入面偷生果, 而其他人就望住大電視係度估邊個係賊, 呢個遊戲就算唔識打機都會覺得好好玩

以上只係wii u 其中一隻最hit既party game game & wario既一小部份遊戲, 但只係齋睇已經好笑到飛起, 我只係覺得好可惜呢部咁有創意既遊戲機比較少人接觸, 好多人一提起任天堂只會講mario & zelda, pokemon, 但唔知任天堂背後其實一直想將坐埋一齊打既群體遊戲發揮到最大創意, 可惜現今社會無輪時間同空間都唔容許, 但我都想比大家認識下wii u 係一部咩遊戲機, 亦覺得switch 取代唔到wii u, 作為真機迷, 及鍾意與朋友坐埋一齊打機既人仕, 我覺得wii u 點都要買番部係屋企看門口,

下個post繼續討論wii u 既皇牌party game

Mario Party 10 識玩一定係做 Bowser

係, 無錯, 如果朋友當中有個係特別臭寸, 咁呢位就O岩佢做

試過有一鋪，我個朋友做 Bowser 一次都追唔到班人

ps4 屌打

好多人分唔到WII & WII U 既分別,

WII 係咁嫁
活躍期大約係06年11月-13年
.

WII U 係咁
活躍期大約為12年12月-17年

但咁咪少好多MINI GAME玩哈哈,

作為廿年機迷, 講真無論而家既GAME幾咁靚幾咁真實, 網絡連線幾咁方便至身處一方都可以係同一電視畫面, 但歡樂同趣味, 永遠都唔及坐埋一齊玩咁過癮..

ps4夠可以一齊玩

我都有諗過買返部wii u看門口純玩party game，之前玩過佢果隻Nintendo Land既Party Game入面啲遊戲都係好歡樂同有創意，而且真係得佢有額外多一個mon先做到

你可能冇玩過，單純拎party game黎講Wii U果啲真係好玩好多

值得, 以後都無可能有一部咁正既PARTY GAME 專用遊戲機
當屋企多盒大富翁, 等聖誔過年拎出黎同朋友玩咁囉..

不過香港地唔係錢既問題, 係居住空間既問題, 有位擺機, 但有冇位招呼朋友, 都有位擺機及招呼朋友, 都要睇佢地有冇時間抽空約埋出黎玩.., 始終人大左唔可以好以後生咁自由, 各自又有各自家庭, 或者工作關係約食飯都無時間...

AGREE, 就算SWITCH都無可能可以超越WII U,..
除非SWITCH SET到好似WII U 咁兩部主機LINK 埋之餘仲可以分HOST & GUEST
否則SWITCH 再強既體感手制都唔夠WII U 可以咁多變化, 遊戲框框局限左係一個MON 度..

如果做到party game就可以多好多玩法

mario party 有4隻game 可以, 我覺得佢就係想試水溫

佢果4隻只係for手提mode互連？

連老任都唔想理既電子垃圾